驅魔一定要用聖水啦

拿我講緊bloodstained炸
點解隻game冇聖水

Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）